唔生仔但領養嚟養兒防老有無道德問題??

養兒防老大家咁反感,咁領養無問題啦掛,反正都出咗世,大家公平交易好應該姐

會走數

親生都可以走數